上次太子間假貢茶終於執笠了

最衰都係蘋果日報，搞到佢執

殘體字

咩料

轉過幾多次招牌